{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054598",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "201과자점"
    },
    "text": "温泉場釜谷洞の美味しい店は毎日営業時間が08:00から00:00までです。 ただ、旧正月と秋夕当日はお休みです。 お店への行き方は、温泉場駅の4番出口を出て大通り沿いに来てください。 また、179番バスが通っている大通りの角に位置しています。 メニューとしてはバゲットが3300ウォン、生クリームあんぱんが3800ウォン、唐辛子食べてまんじゅうが4000ウォン、プルコギトルティーヤが3800ウォン、ヌネティーネが2800ウォン、リアルダブル生クリームパンが3500ウォン、1号オレオケーキが21,000ウォン、マヤクトウモロコシパンが1200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は08:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "旧正月と秋夕当日は休業日ですか？",
            "answer": "はい、旧正月と秋夕当日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "お店への行き方を教えてください。",
            "answer": "温泉場駅の4番出口を出て大通り沿いに来てください。また、179番バスが通っている大通りの角に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはバゲット、生クリームあんぱん、唐辛子食べてまんじゅう、プルコギトルティーヤ、ヌネティーネ、リアルダブル生クリームパン、1号オレオケーキ、マヤクトウモロコシパンがあります。"
        },
        {
            "question": "バゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "バゲットの値段は3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームあんぱんの値段はいくらですか？",
            "answer": "生クリームあんぱんの値段は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "唐辛子食べてまんじゅうの値段はいくらですか？",
            "answer": "唐辛子食べてまんじゅうの値段は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルコギトルティーヤの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルコギトルティーヤの値段は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌネティーネの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌネティーネの値段は2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルダブル生クリームパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルダブル生クリームパンの値段は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "1号オレオケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "1号オレオケーキの値段は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マヤクトウモロコシパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マヤクトウモロコシパンの値段は1200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 438
    }
}